【處境題】上巴士上層行到最尾先發現無位，如何不失霸氣？

上巴士上層行到最尾先發現無位，如何不失霸氣？

訓係地下典 大叫：我要食鮑魚

哇 乜咁多空位都無人坐既

飛踢最後面個窗
重點係落地要企穩 頭也不回噉走咗去

我會求其搵個學生妹坐既位 ，扮唔見野 ，塞個頭落去搵

揾個有櫈坐嘅學生妹
坐係佢大脾上面

利申，9up

撞爆車窗 跳出去

順勢跳去後面架開蓬車，搶埋架車走人

對是但一個講 SorrySorry 可唔可以讓個位比我

以前高登有類似嘅post
有個巴打話用手㩒住耳仔然後講: 目標走甩左

我完全幻想到個刻嘅情境

依個時間要扮低能， ：哥哥，俾個位我坐

不過你都唔洗扮啦

咁應該仲柒

講句
屌，無撚哂位，之後施施然行番落樓下

屌唔撚驚

鬆下腿，啪下頸

大嗌一聲，打交呀！！！

搵個最靚女，坐落佢大脾

好撚多唔好笑又扮好笑

求其指住一個後生四眼仔 同佢講 即刻落車